蕭生：中國不夠印度打的決定性因素！詳解中印邊境地形 下

今次唔認同蕭生你當中共唔識制空咩

制左空 你有坦克又點

仲有海軍呢

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

個撚樣真係唔識打仗

咪係 直飛去印度首都都贏左啦
起邊境打咩鬼

支那老解唔夠印度打既主要原因好簡單, 係見人地得兩架車諗撚住人多蝦人少. 點知架車一開門40幾人落車咪俾人打到豬頭咁..

好mean，但笑咗

痴撚線科技樹

據新華社報道，中印戰爭期間，印度一架轟炸機墜毀，機上一千餘人全部喪生。

唔好玩啦，國界嚟，忽忽地形都要熟啦，痾屎唔出話地硬，依家唔係突然掟共解去美國人生路不熟呀。解放軍訓練不足無紀律，廢就廢啦

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了